[BANA]仲有無人鍾意B1A4？

事隔三年聽日終於cb
連登仲有無人追呢團

有
高中個陣勁鍾意攻燦

由中學追到大學
希望佢哋今次cb會攞到好成績

以前超鐘意lonely同a lie

首新歌都好正
保留左以前嘅色彩 同時有有少少改變咁

WM家族飯留個言先
今次買左3張碟
中三開始追，到依家大學畢業左一年
本身2016香港演唱會想去，但去左台灣旅行miss左
最上一次追佢地係燦多去左APM個次

我都訂左3張
香港嗰場演唱會好好彩有去到！估唔到已經係最後一次韓巡

睇完雲畫同肥仔個套戲就鐘意左振永
可惜入左伍
佢啲戲真係幾勁

Btw 佢個樣同對手其實仲靚過女人

Agger 好多人話佢同chaeyeon似樣
但我覺得佢五官仲精緻啲

Bana永相隨

但chaeyeon整容

爺爺純天然仲靚

live幾好聽

唱Live越黎越有水準
btw睇左佢地上the Color未
唱返yesterday同starlight song
勁撚正

初戀個套佢哋最後冇一齊

西裝

Cody做到嘢
諗起出道初期啲服裝真係慘不忍睹

好彩a lie 開始打後全部都好好j

A lie真係顏值巔峰

淨係記得癲fans搞到人女團收皮

顏值

好型好正

呢個真係理想中既男朋友放工樣

想嫁

似有肚腩

有安全感

好可愛好似熊熊

講完又幾似

個thumbnail好可愛 團妻多多

團寵嚟喎

Gongchan

27歲望落仲成個高中生咁

佢望鏡頭仲係好清澀

明明細過佢 但硬係覺得佢係小弟弟

Yes I do

神曲

可惜撞左gangnam style攞唔到一位
如果唔係佢哋應該可以走得更高更遠

仲會唔會有stage睇
定係好似rollin咁宣傳一個星期就完

唔係掛 好唔夠喉喎

想像下一朝訓醒見到呢個畫面

佢哋啲歌

Lonely時期都唔差啊

好掛住熊哥個長髮

重口味

我係比佢個長髮眼鏡造型圈飯嘅

就係因為佢長頭髮，當初認人第一個認到佢
但真正圈飯係李燦多把聲

點樣可以做到個人咁可愛但唱歌又咁有力量

長髮嗰陣辨識度真係好高
宜家剪短左man左好多
我係熊哥同燦多音飯
燦多唱歌好有感情 熊哥把聲好溫柔

燦多小歌神 好想捏下佢塊面

我係因為我個名個位公子

我想backhug佢 度下佢個水泡圈
順道mit下佢啲肥肉手感實好好

今日係吸血鬼theme

由佢地出道就留意
佢地之前d歌現家聽番都好高質

今次comeback cody真係做到野

出左

熊哥個眼妝
燦多對藍色con
Channie個髮型

又有嘢買

我

燦多好可愛

深得哥哥弟弟寵幸嘅多多

我連隻碟都仲未到手

原來連登都有咁多bana，今日先睇到呢個po今次呢首雖然同以前真英作嘅主打style有啲分別但都好鍾意！一陣準備落單買專

估唔到會聚集到咁多Bana 好感動
身邊無人追B1A4 終於可以同人瘋狂討論

攻燦個樣好似無老過咁
好想佢去拍多啲戲

之前追星嗰陣識咗少少bana，但空白期開始因為冇得追佢哋所以冇見過冇再傾過計，而家好似又識返啲bana咁好開心

依個團真係中曬我紅心
話說你地有無買張專輯

佢個樣唔拍戲真係嘥曬
每一秒都可以cap出黎做wallpaper

成條片都cuteness overload

有呀 好想買埋上面啲photo card同周邊

可惜得返三個

2:34 李燦多縮返入去個下好得意

我信總有一日佢哋5隻會再合體

聽日去買先都無時間出去睇

今日係白馬王子

真係一隻熊黎

我要hughugggggg

好大隻熊

燦多啲閃令令頭皮
呢個髮色襯閃粉好好睇 好似銀河

佢哋係咪得一套打歌服唔同色
換多幾set黎J下都好啊

其實佢地以咩唯生
純粹擔心佢地近幾年少左好多收入。。。
Btw 以前好鍾意cnu

channie拍劇
sandeul做電台dj
cnu本身屋企有錢

一律行王子路線

我都有擔心過呢個問題
不過見佢哋屋企四四正正
（熊哥間屋大到空到想幫佢添置啲傢俱
唔係大富大貴應該都高枕無憂

而且佢哋話曬幫公司起左棟大樓
公司應該唔會虧待佢哋

想睇佢哋著用黎影concept photo嗰啲衫

Baro同爺咩環境

爺爺淨係版權都fatfat
Baro就難講啲

服緊兵役
出黎再算

baro拍劇都幾紅

想知佢哋搵錢過唔過到世
特別轉咗公司後

終於都收到隻碟

嗚啊 好多熊
我貼左張poster出黎日J夜J

我都貼左
但張poster寄到過黎皺左

齊

好想知其實佢地係咪反咗面
點解unfollow曬又無再有交流咁好傷心

好想五個出返嚟

準備好聽日未

我聽日要考final 好想睇啊啊啊啊啊